[莫縮叔台] Hellblade: Senua's Sacrifice (PC)

[莫縮叔台] Hellblade: Senua's Sacrifice (PC)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

故事發生在維京時代，一名心靈受到重創的凱爾特戰士一路追蹤至北歐煉獄，追尋她死去的愛人的靈魂。
來源: Steam

========================
莫縮叔Facebook Page: